一人一個係港鐵遇過既癲佬癲婆

東鐵大概沙田到九龍塘站
成日遇到個帶眼鏡既男人
手成日拎住部舊式電話，成日聽住電話咁叫
啊萍，啊萍，啊萍
但佢係無打過電話俾人，個電話係無電
有時會係好多人既時候，會推撞啲人然後望住個窗望好耐再loop啊萍

另外一個係太子站，有個好瘦既男人上左車
會keep住同自己講:
「現正播放瑪利比亞既音樂」
都講得幾大聲
但佢又無唱歌

你搞錯左
佢叫呀平
呀平你到底喺邊....

所有支那狗

電話有冇電你都知

東鐵頭等, 上到車發現冇位坐發脾氣係咁踢門.

東鐵車廂兩車卡中間位, o係電話同人嘈完交後點支煙食, 其他乘客屌曬鬼, 佢好冷靜咁解釋話自己真係好慶, 要食返支煙 .

第一果個可能有個好慘嘅故事

油麻地站成日有個阿嬸問人攞錢坐車

但係有次係架列車上面見佢攞錢
佢明明已經上左車

油麻地月台有個呀伯係度講紅衛兵共產黨
同埋見人就屌

有個阿婆把聲好響，一路成車聽到佢同緊人傾計，但第二個人把聲係聽唔到，本來以為只係因為阿婆太響反差大，d人落左車先見到佢原來同自己傾計

有個阿伯周圍問人知唔知我住邊 跟住係到講經